利用左膠blackouttuesday 去打國際戰

大家post 過去呢一年既警暴係各大社交平台
利用依家全世界偽善撚同左膠既#blackouttuesday 呢個tag去爭取全世界關注

之後我地齊用
#hkouteveryday
去搶fo

搶你老母

傻鳩上網

你真係弱智
人地屌你唔諗下自己問題係邊

人地示威目的係講種族歧視既警暴
問題都未解決
你走去話要加把嘴話香港都要focus

你唔知你自己倒緊米既話你真係讀好d書

讀起你底就知你咩料啦
唔係讀econ學人講經濟仲叫人讀好啲書
而家就係要借機會拉攏佢地 俾佢地知香港人都係警暴受害者

笑撚死
alllivesmatter都比人屌到仆街啦
Donald trump一路都話關注香港人權問題

黑人就係覺得種族歧視搞到冇人權
人地問題都未完全解決
你地就話要關注埋香港

呢啲唔係拉攏呀
呢啲係比美國人感覺你利用黑人去叫人關注香港人

簡單一句香港人支持黑人抗警暴反種族歧視已經足夠
你係到搶人舞台
柒唔柒
唔好比美國人對香港抗爭反感先得架

唔係修經濟就唔比講經濟？
篇文有咩問題
講香港獨立之後香港人可以創造更好既香港
咁都有問題？

人地負皮你 你唔識諗下自己問題喺邊？